Sony NW-a105 / ZX507?

平時用moov聽無損，Sony NW-a105 定ZX507好？現時冇用4.4線，用緊UERR

ZX507

A系差太遠